第六大訴求：解散警隊

香港警察 aka 黑警、狗、黑社會、殺人犯、強姦犯etc
已經係由外腐敗到內又再由內腐敗返去外
唔解散嘅話，香港人每日都活係恐懼之中
你諗吓，有咩罪惡發生，你仲信唔信啲黑警？
佢地分分鐘有份添呀

六大訴求，缺一不可

push1

push2

push3

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

9月7 機場
9月8 美領

push4

push5

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

push6

push7

推！

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

push8

六大訴求，缺一不可!!!

記住香港咁多年嚟嘅抗爭無成功過

六大訴求，缺一不可！

一定要加訴求：解散全個警隊，佢哋個個都冇編號，你查條撚呀？

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

帶風post由得佢沉

push

善用不推文

想但係唔work
直接叫打倒共慘黨仲實際呢個訴求

推

現曬形啦

處決警隊

對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

帶乜撚嘢風
好撚驚解散呀？

咪係！呢d直接當鬼處理！

膠都費事俾

不推文

解散警隊

不加碼，不袋住先

善用不推文

第七大訴求 平分儲備

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

認真無需要
如果做到有雙普選同調查委員會
警隊既完全整頓係時間問題

隨便加訴求會令唔太了解既外國人有一種兒戲 （或者貪得無厭）既感覺
維持五大訴求 好夠做

鉛水事件，最後結果點呀？個個黑警都無編號，我問你點查呀？

解散共產黨，一個訴求

班公安

又仇視香港人， 又唔使刑責
點會唔xxx 女仔

唔係咩部門發生問題就解散該部門 算係解決問題
個問題核心係政府無認受性
做野唔需要民意授權
所以佢下面既所有部門都係為個極權政權服務
慢慢全部腐化係必然結果
你解散得幾多個

雙真普選先真係解決緊問題

無衝突，雙真普選依然係訴求之一

第8訴求：派錢

獨立調查變解散算啦